想落區自發指揮交通，做人肉交通燈

班黑警無撚用，見到無交通燈，但都任由行人車輛混亂

想自發落區做人肉交通燈

有咩要注意？

搞清楚邊條線去咩方向先好搞
唔係條條路單程同行人

無練過真係唔好亂去指揮, 不如整d提示叫人小心車路行人好過

跟足交通燈車路、行人方向

唔駛，有時渣車既自己執生仲好，平日渣開車好多手車都好好
今日隆亨個位睇住明明冇人指揮，但d車好似自動波識幾時直過幾時轉彎幾時收，仲完全冇因為壞燈搞到塞

我估係截停車，行人過30秒；截停人，車過2分鐘

唔知有無諗漏

（我都驚自已俾車撞）

On9 無交通警 無咖啡仔？
有出糧架

咁班仆街狗明知，都咁出黎食緊屎既時候

我做唔到前線衝，但都想幫個運動做少少野

大部份司機都明o既。有D就要教育下自律。比人行先，但太多車Ｄ人又識比Ｄ車行下。今朝我係佐敦道各司機好自律，超順！

宜家交通燈回復正常啦